
С компа в дом к Вам залетела бомба
Разъебали всю попсу интернет подорван.
Оооу, шоу-биз в истерике
Дядя я с Ютюба клал на ваши телеки!
Ты откуда парень? (Аноним)
Дядя, я с Ютуба
Говорю все как есть
Пускай звучит немного грубо.
Я не попсовая группа и не мутил минет
Я снял простое видео и выложил его в инет.
В «свои» 20 лет и шоу-бизом не испорчен
И мои треки на редакторов наводят порчу
Моя цель разогнать этих воронов!
Я хороводы Бабкиной впущу в другую сторону
Поровну, никто финдрелить не будет
Нахуй Ваш телик? Меня в сети нормально крутят
Я не пишу херни у меня пока все дома
Не виду себя как пидор
Да, я не Жёлудь Рома!
Стало модно светить письками на всю страну
Миллион попсовых групп похожих одна на одну и скоро шоу-биз
Развалится на камушки, когда «Пельменцев»
Светят Бурановские Бабушки.
Вот это Вам культура, вот народные артисты
Шлюхи, педофилы, гомики, отборные садисты.
Я ни разу не видал у мамы таких зрачков
Когда она узнала что Филипп валиться в очко!
С компа в дом к Вам залетела бомба
Разъебали всю попсу интернет подорван.
Оооу, шоу-биз в истерике
Дядя я с Ютюба клал на ваши телеки!
Я не ходил на кастинги, на тупые шоу
Ни примерил образы, не кривил своей душой.
Не плод редакторов и не смог бы читать бред
Моя музыка включает — мозг
Ваша наносит — бред.
Смайлы, хлеб полностью
Переворот сознаний мозг тупо в шоке
От того что говорили ранее.
Ведь по легендам предки без страшные вояки
Дети прозрели когда в «Гугле» ввели — Козаки.
Это — лицо народа, это — культура нации
Это те люди которым просто суждено,
Склонить на свою сторону ряди цивилизации
Цой охуел бы какое тут сейчас кино
Музыка дяди Васи, а слова тёти Лены.
Моя функция проста, трусить своей
«Звездой» со сцены.
Вам не понятны мои песни?
Вы тупые дауны!
Какие стадионы блядь?
Я собираю сауны.
И откуда толерантность и какое уважение
К Максу Барских или солистов группы БиС?
Вы покажите Высоцкого нашего времени
Это они? Так в рот ебал ваш «Шоу Биз»!
С компа в дом к Вам залетела бомба
Разъебали всю попсу интернет подорван.
Оооу, шоу-биз в истерике
Дядя я с Ютюба клал на ваши телеки!
Ну чё закрепишь всех? Давай давай!
С компа в дом к Вам залетела бомба
Разъебали всю попсу интернет подорван.
Оооу, шоу-биз в истерике
Дядя я с Ютюба клал на ваши телеки!
